admin del post plz

急!!! 尋人 有個女仔唔見咗